個gas meter range係0~30 點度到86

但係部機個range得0~30 點度到86？

我有無睇錯

唔係話咩 怕外國恥笑姐

其實8.6已經好仆街

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

推

我有無錯

8.6

咪on9啦

林奠俾狗屌

中秋去禮賓玩燈籠

可以諗諗，不過禮賓佢後門出，彩我地都有尾，同立會一樣

得機場先係真●春袋

86一早瞓低晒

自己燈籠自己玩，如果有十萬人，有後門都冇用

？